開住冷氣瞓都熱到醒咗

咩事

你個部咩冷氣？

無開冷氣，仲未瞓得著 背脊出晒汗